即時 晏架街遊樂場

其實依家喺邊等？

晏架街遊樂場

Sorry 見現場咁少人先問下 唔知係咪改咗

Ip都唔駛check
唔該巴打

14:48

到左

入唔到呀

推

柏景灣對出一架警察
車上7隻狗

奧海城
三期對出再有一架

15:21

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

16:07